====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Une autoroute est une infrastructure lourde dotée d ' une vertu , celle d ' accéder au paysage d ' une manière panoramique faisant du temps de voyage un moment de découverte .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

